Virtual Youtubers討論區（157）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

Feel到polka真心好鐘意玩among us

仲有15分鐘左右

lm

鯊魚同獅子兩個頂級掠食者

Lm

勁到癡線

Cls

Gura Save

gura safe

一turn死4個玩撚

食物鏈頂端

玩多1R應該完場

個個都唔敢懷疑佢

nene係咁9up

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

返生

仲pass
點都投死一個先啦

火雞終於翻譯

真

再遲多5秒鐘就 會直接完場
獅子個CD差5秒

咁佢果時真係唔係度

獅子

中左

反CUP

點解會中446

屌你岩岩見到nene is trash個下笑死

係直覺，話佢比平時唔同

one shark army

9 up 中 左 botan

F

又殺左個

佢哋又解唔切

又輸氧

apex predator

真係贏咗

又死係O2

痴線

成日都輸呢個task

一姐100%win

識玩

可唔可以搵條友教佢地玩

鯊皇神威

成班危機感好低

爭少少時間
就可以殺晒

陳同佳毒撚殺人

心心教

LM

毒撚殺人事件薄

華生: GURA IS SAFE

其實佢地今次collab個logo都有特登design過係咪有畫家真係唔同啲

首先要殺死自己主人格

Yuna 雜談ASMR

含淚講safe

痴線 可能得GURA 做鬼1挑8都可能會贏

屈服係no.1 sub嘅女人之下

人狼頂端係O2

Botan好女仔，自己靠氧任贏都話要教

開始認真問了，睇黎係意識到唔應該咁輸

呢Type既歌
特別適合修女唱

識解Task果D都比Gura做低左

唔該唔好再話鯊鯊毒

佢地之前唔知第幾期玩among us又係狂輸係O2度
我覺得要搵人事前解釋定先

446終於講點玩火雞專業翻譯

咪本社果場

開始認真了

gura係mc用華生練習偷雞殺人

直接係飯堂搞店想整o2條友

Gura明顯識玩

啱啱lamy比ssrb 一句收口

1.06了

懷疑班人冇聽書

鐘意呢種多啲

六萬人鯊魚

老公喝老婆

偵探

又座長

哈哈哈哈，呢2個做，又唔洗玩

hololive

Lamy

又扮野特登死

不過修女成日用氣音但係搞出鳥烏龍都好正

lamy個live係咪delay左20秒?

死神又死

鯊魚一個人真係講好多

有得睇

座長識引人去D少去既位先殺

今晚之後會唔會又有人cut個ame bibibi 1 hour出嚟

邊個係SSRB?

上左熱門，請善用不推文

狗竟然咁少

死神

佢同觀眾玩左好多場

獅白

Lamy 風評被害

又瓜左

比觀眾殺左好多場

被死神

死神又死啦，冇人性

死神成日第一個死 唔知係好彩定唔好彩

學費嚟

華生個UI真係正好多

不推文

冇野了
係viewsync問題

嬲嬲啦

死神好慘

死神：我今日要殺好多人

冇人性

Calli又唔識玩又場場俾人First round kill覺得好慘

死神又死了

鯊皇估中

連登終於開始鬥蟲

Polka 9 up 大師

未做過鬼 但係成日死
應該會俾人整meme

大家睇完今晚都可以去做保安睇電視

死神做task直播

rage quit

座長要死了

310K VTUBER!!!!!!!!!!!

座長

又死

Polka 7到
Gura望晒

睇住佢係屍體個邊出黎

死神仲要斷埋線

polka緊係間硬屈gura啦

慘,被GURA見到

諗都唔諗
直投

Grua Sus

幾時出i am 1m sub vtuber

mori offline

Polka 求生意志超強

怒quit

300k utuber byebye 串到

冇人發現佢斷線?

玩壞咗死神

不和

300k vs 1m

冇聽清 邊個講

死神玩到斷線

少(17,266 人正在觀看)

Gura講嘅

死神：（真心嬲）

鯊魚好勁

希望大家唔好亂咁隊死死神當時人同健屋觀眾都會有PTSD

有冇咁橋斷網斷到直播都冇埋

死神做乜live都唔開

鯊魚食撚住華生嚟玩

嬲到走埋

大撞車仲有萬七已經好勁

串得起

lamy已經唔記得係watson殺佢

鯊魚成日自己走無人搵到佢

下!!!!!
真偵探

平時唔係咁mc

死神rage quit

社長

nene

NENE被屈

NENE係一姐面前唔該講返英文啦,仲要人翻譯好撚放肆

又nene虐

nene已經唔係5期生下把位
係hololive下把位

冇做過講到係佢殺咁

真定假

nene被迫害

岩呀

華生殺完之後就即刻行埋一齊
nene就迷路

好慘

火雞收收聲啦 好柒

重開ING

Watson 咁sus都冇事

Shit！！！

華生完全冇比人懷疑

Ame收得好埋

比人出賣了

EN JP 不仲了

華生殺埋鯊鯊就贏

nene:火雞同nene sus

呢張圖係咩事

暗示hololive 未來
留下的只有EN

點解仲唔禁緊急制？

WON

巴打走先

橙隊即埋宣告解散

好似未見過鬼輸

要解Emergency 先禁到

死神唔出聲了

唔係反佢 真係柒呀 火雞：一定唔係ame

meme黎講啲人有ptsd

輸左場

氧氣先係MVP

我讀drama架

斷咗直播

不仲了

我都唔知話似定唔似好

返左黎啦

死神把聲頹到

溝通唔到，好難捉鬼

阿雞渣

死神岩岩斷線走左入廁所喊喊= =

好sad

クソネット大嫌い

死神被人殺到頽

希望calli可以玩耐啲

死神: 唔知有咩好玩 好似無咩目標咁

死神由頭死到尾

真，無遊戲體驗

華生個偵探形象真係呃得到人

Last game

好慘, 成日俾人第一個殺真係會頹
不過個OP就黎要轉做四個EN追一個

死神冇mute

效果幾好

死神又做人

Mori：Fuck My Life

死神同lamy係咪特別慢

GOD DAMN IT UHHHHHHH FUCK MY LIFE

死神其實都幾慘 明明係死神但係咁死

我同frd玩都係咁，玩咗成個鐘一鋪鬼都未做過，同死神講嘅一樣，wtf一鋪都冇得我做

polka笑到仆街

amoung us 真係死得好快，感覺上直播呢啲合作project winter 好睇啲

INA

離婚了

死神：我冇第一round死當我贏

Fuck My Life

ina
被gura見到

證明佢唔係imposter

贏左

Ina is my wife

Ina： Iam Pasta

起碼可以劈下野，跑下步
呢個節奏太快同埋最重要個討論環節
佢地雞同鴨講自然會難玩

Gura 仲要窒左一下

冇記錯既話死神好似搬屋所以依家唔係屋企玩緊?

今日係清楚祭希望大家支持下

gura:太易玩了

屌copy錯

撞左修女時間
唔係都好想今晚支持佢

大薪金同小薪金

最大問題佢地溝通唔到
平時jp自己玩係起碼知咩事先

清楚祭

ina無言以對

ina投自己

食到正

俾gura捉到咁冇計

對血味敏感既鯊魚

Gura 真係風向大師

pasta oil

ina、lamy同一類，唔識辯解

本社果次熟左之後幾多精華場面
今次真係語言問題多

除咗o2 gura 係mvp

Nene X Ina CP

Apex predator

nene做鬼都要同ina談情

今場有機

死神係遊戲入面都要返工

死神宜家見到人驚到

咩事

痴漢

死神拉米直播慢咁多

死神一開始冇mute mic
我覺得佢唔只直播慢
應該入game都唔係同步

新CP?

GURA

鯊皇終於死

Watson is quiet

鯊王駕崩

又燈中自己痴撚線準到

要win要殺鯊皇

死神好卑微

死神要為咗冇殺佢講多謝

mori無死要講多謝

gura死左咁imposter ez win了

Gura:Somebody Kill Someone

終於有一場係冇人敢殺死神

mori竟然仲未死

節目效果十足

覺得屈臣想殺但係停左手

死神隻game 變左hide-and-seek

求不死神

Ame真·好女仔

死神又斷線

Ame：今朝射鳩我

驚佢又rage quit

又offine

死神又斷

死神又斷網啦屌

網絡性死亡

死神今天的遜炮MVP

雜魚connection
人哋唔殺佢都自殺

贏

你有兩隻耳仔㗎嘛

死神網絡又死

死神 ：終於贏

居然贏到

當佢臨尾贏左啦

死神:easy game

nenechi終於有對手了

但佢斷咗線

死神四五次亂咁自己行 行最尾 都唔殺
應該真係費事佢唔開心

唔死當贏

死神呢舖冇死已經贏了

鯊魚100%勝率？

不過斷線

ame好女仔

贏埋當win win啦

老屈社長果場豬左

人皆有惻隱之心

但咁其實難玩
雞同鴨講

Calli講楽しかっだ空虛到

當佢贏啦
次次都係第一個死

你唔計佢俾人隊死個次佢係完全勝利

法國已經冇人講吞拿

D人係咁留言叫AME唔好殺死神

終於無死

隻game跟大隊就唔會死，死神都唔識玩

ame 好女仔

下次可唔可以
獅百/猫又/gura/watson 玩一次

已幫掛同接

客套說話

holo精英隊伍

獅又鞭屍

who?

NGA班人都睇得好開心

最強人狼決定戰

Polka is 楽しいかった

但下下首殺死神其實好唔好玩

真香

En組都手起刀落

叫無玩過既人講「好好玩」

真不仲

撞車國際大事，無計。
我有聽緊架。

又真係幾清楚

成班友水人地asmr唱歌之後唔理人
利申掛緊

亂行比人捉落單
無辦法

最後Ame都無殺

冇計，佢下下solo引人出手

已經掛緊

口說
身體

23:00

算啦 佢係咁死當佢贏啦

等睇有雙捕食者IMPOSTER圖

今場真係得死神一個輸家

好想知yuna講緊咩好想同佢傾計
日文仲係好廢

死神做咩咁早收左台

唔識玩，太易被殺

kiara:冇第一round就投我多謝你地

斷線

Ragequit

斷咗線

推多次

推this

投咗無人翻譯

有冇圖恥笑

其實nga啲版主仲比傾holo咩

阿雞根本就係幫兇

熄機早訓算鳩數

死神真係要練

法國en組同親邊個玩都總係有種尷尬氣氛

今晚修女算係唱得耐
後面越唱越好

貼多次 希望大家唔睇都mute住佢播

佢打機應該係en組最弱
玩合作仲可以互片類真係難生存啲

死神twitter講左
我就係記得佢話過今日唔係係屋企直播

忙到痴線
網線又差
點練

中午開到依家

用暗號傾

En組內本身自己玩都尷尬開

法官大人

語言不通無計

原來死神唔開心係因為而次係佢近排最後一次直播，但係成日斷線

應該出新歌之前都要Offline了

點解唔同id玩，岩岩好8個

Last stream for a while?
之後好忙唔得閒開？

我死得好開心

我覺得佢地正式落場之前應該要圍內幾條友試玩多幾場先
頭先華生都話過佢只係事前玩過2-3次
感覺上死神玩呢類game仲弱過鯊鯊

出新歌之後

佢早日stream話要搬屋.

今日會長雜談收8萬幾港紙 我正式宣佈支那人又贏
完左雜談轉讀SC同接少左 個chatroom又多返d洗版 不過好多時都俾d SC走左

下星期唔會點直播
要整歌同埋要外出工作

佢賣點都唔係打機 廢啲冇計

咁多人又唔同time zone
難啲試架啦

Thanks

鯊魚明顯偷玩過

依D叫有肉地

殺完人著草流暢到

我都諗緊佢玩咩驚係勁

打完機返黎,以為會爆2個po

鯊魚明顯識玩wor

miss左修女唱歌

技能係哂整歌果到

歡迎回來

最後呢隻了

場波好精彩

說好的唔舒服呢....

另外咁睇屈臣真係學得超快

炎 - LiSA - covered by 真綿スピカ - 鬼滅の刃 無限列車編 主題歌 | Homura Demon Slayer Movie Mugen Train
炎開始多人唱

首先，
其次，

沙魚同BOTAN果鋪就算唔靠氧氣都夠贏

1:1
快上快落

真係使唔使咁博。。。。

最後個場可以點贏

仆街了

有冇人撐世一

佢好似今朝先唱完

避amongus姐

慘！

把聲好好聽

痴線開得咁密.....其實D鬼佬受唔受架.......

算啦 絕對可以殺多個人

幅圖又有新要素

輸Ina太快比人扔左出去

又唱歌

炎嘅素材究竟係放喺邊個位

korone: a

A

ID要親咗jp前輩先，

廢事嘈

加個炎柱落去

真
好治癒
有某d類型既歌好岩佢唱

5期不仲說

大大隻炎字擺低，搞掂

好滿足既一晚

冇紅

Yes my queen.jpg

rushia世一

holo幾時有晩酌

講

講緊美斯

講緊aloe

重温睇邊個好

要衝100m sub

coco 24個鐘開左有冇6次台

換caili 入去死神個位

只要G chi 不要問

有咩播

開得多又唔會升得太快
高投入,低回報

怕佢攰咋

套皮主播

好療癒 但係有時feel到佢嘅bad mood 會更心痛

獨角獸咪喺youtube開過台囉

description已經預左自己十分鐘收台

陣間船長阿火

yuna今晚唔讀名

過左赤鬼未

火雞好似搵番d自信 咁就好了
但依家到死神.... 不過我諗佢都應該唔介意,係人都知佢打機廢,應該純粹唔甘心死得咁快

佢主力應該都係做talk同音樂嗰啲
唔一定要打機嘅

我都會擔心佢
但只能好好咁支持佢

死神貴人事忙，煩其他野好過

EN一完korone多1萬人

對上己經打到火牛

等睇5分鐘完場

咪話好似毒撚咁，俾女神發完好人卡就鬧女神係雞，但又晚晚都忍唔住偷睇女神ig, fb

一姐and her best friend watson

今日死5次

佢地兩個算MVP

唔得閒冇睇
大約發生左咩事

又黎大撞車

好生動

咁都算好快了
等睇弦一郎卡一個月

剪片快撚到

嘩屌團長肥左咁撚多GE 定係不嬲都咁肥

已經有人做左
不過受害者係Calli

Thx

比人下下首殺+鳩斷線

Senpai.....................

CIJ CIJ CIJ

修女唱到唔願收台

係wor冇睇到description

嬲9

一向肥

頭先直播我就剩睇佢兩個

Btw後半段睇Amelia就

matsuri唱得好好聽

祭唱心做し好好聽但唔係好上到高音

真係要整miko紅渣

Miko好似想起紅有角

35整mikodam

祭唱完首歌
博士已經完左個live

無A咁識殺人
不過玩得幾場算係咁

無人理fbk

68s

第一場一定要睇watson真係睇戲咁

Mikozaku
PEKOMIKO TEETEE

兔同AQUA 全面戰爭

鯊生同Ame真係Best Friend

臨尾果場

飲住酒打GTA

我覺得阿雞先係清楚殺人狂

都話不仲架啦

Lang呢

合唱慶祝A鯊1M相愛相殺

做fake tasks chok聲

會長求先好似講歌回唔會留檔

會長真係拎到3D真係駛到盡

Lamy呢 殺人唔係比人睇得清清楚楚咩

見佢地玩得咁過癮自己買左黎玩
想退錢了 太少玩狼人game

照j

唱英文歌一直都唔留檔

阿里山一號係知名台灣臥底，專門潛伏大陸宅宅論壇，PTT線報仲有勁多team做緊野
聽聞香港都有做潛伏，最大果組叫銅鑼灣燒烤組，不過因為母語問題主要做後勤聯絡工作同主力Reddit

基本上次次nga炒大鑊都係阿里山一號幕後操控

銅鑼灣同阿里山有contact但大家唔同老細

呢度講呢度散千奇唔好傳出去

演員嚟咋！

Towa: First time?

屌你又唔加密on99

明㗎啦 我唔會再推

重開

人地冇工開緊係走

屌你加密啦

屌你唔記得加密，係咪特登

拉

出征會長個班支那人係唔係開始攰

355

會長唱歌個背景好正

開始覺得會長好似真係冇錯

無力感

一陣會唔會輪到呢度俾人出精架

miko狂人

因為你冇朋友

見到有個村民個名係yagoo 有冇睇錯

第一場gura殺ame
最後一場ame殺gura

聽Mimi講, 774.fes好似全員3D

隻game真係同fd玩先得 我買完都無開過

你幾時產生35係正常嘅錯覺

一陣先重聽最後兩個最後講既野
mayuyu接左watchdog新game官方試play,之後先公佈
mayuyu多謝kasume,勝

Fbk 爆炸

去左食飯跟唔哂
今晚狼人有咩笑點

因為真係冇錯

我覺得冇咩笑點

頭先PTR台咪公佈嗰陣咪講咗

仲有一星期多D

做乜撚嘢呀你

我究竟睇左D乜撚野

雜魚回線

投稿個d片
聽日佢應該會播

啲負面留言
真係罵唱歌
即係真係做口賤嘅觀眾
而唔係純bot

Lamy演技對比阿雞渣咗啲

開始睇amou9重播

可唔可以唔好走

nene trash

佢係扮都唔識扮

violet evergarden劇場版 啱lihkg爸爸睇
利申 睇過cl

會長唱英文歌通常都會放D

發覺自己加左6個ch既會員

依到我睇到
笑nene trash

會睇 めあ話同睇完既觀眾結婚

得6個好意思同人講

圖片模式一眼睇晒

非dd

又黎Cutie honey,船長飲歌其中一首

まひまひ

6個分身支持Lamy老母?

非DD(6個）

會4刷

結4次

乜鬼野,長尾copy佢間屋?

單推橙巴

睇會長先 船長應該留底

同埋你結

6個支持火雞

會長呢個背景好似仲靚過真係3D個時既背景咁

睇唔曬咁多
聽日又要追番今晚呢d

屌你

前排先一齊燒肉，昴夾係中間咩感受

Ok收到

Coco chat room，幫手report粉蛆

可能真係收到order今年内要100m
如果唔係就要畢業

臨尾鯊魚話Ame後尾兩場突然勁少講野

最清楚Ame份人

會長又贏
咩啊 黑粉唔係粉絲啊

屌但係啲歌好唔掂

過晒氣嘅pop song

死神刪哂頭先啲replay

Ame份人最清楚

佢不嬲開嚟自high

第一次聽?
必唱既有never gonna give you up
party rock
利申:一路聽一路打lol會勁左

唔講mon joke 果陣

youtube-dl 比人DMCA左

仲唔推介比百鬼

咁都有位抽adore

佢最唔開心

啱啱訓醒仲要舖舖都係一開波就死

全面進攻reddit

我淨係見到佢係咁斷
做咩恰我老婆

覺得佢係灰斷線

Miko:I am black
講n-word冇比人燒嘅原因

我等你呀

唔知係咪聽完團長覺得coco 唱得唔錯

阿雞唔再幫佢了

拿.....都話有party rock架啦

呢排holo咁多工商台

個人覺得佢唱英文歌係唔差

起碼會長唔係讀歌

冇左大陸條水仲多工商左
點解會咁既

屌屌屌！

佢日文慢歌都幾好

就冇㗎啦 邊有人會同反華企業做生意

chatroom有大陸留言 話會長你唱你媽和你唱個G巴

小粉紅唔係話冇咗原神艦b要乞食咩

乞緊 要靠en組

死撐炸
冇左強國條水holo就快執笠

宜家holo個人氣真係唔怕無工商

！？

FH死硬啦 EN遲早一定走

阿火做乜

見到有個係 唱你"馬" 跟住後面係會長可愛 想點..

今日場合作睇得出佢哋唔想一齊玩 en未來應該會脫離cover 因為想見中國支持佢哋嘅人

死神不滿到rage quit 因為cover搞到中國觀眾唔買佢首歌

miko寫野俾peko hotel

阿火同船長HIGH到

火雞

要幫下老婆

原來lamy整

整得好

差少少踩入peko hotel地下個窿

唔反了

啊雞終於搵到佢既定位

40連出左

唔反了，真純品清楚系

Lamy好女仔

出街食飯miss咗終於可以睇返

Btw記得所有人個直播下方都有9個人係到 得鯊魚放隻鯊係中間

True

可惜會然辣殺

Titanic

不仲啦那次仲了

技術差體諒下

踩一次唔夠仲要踩多野

佢block7左me 哭能左

會長3D真係可愛好多

唯我獨尊

其他人邊有資格同一姐平排

我俾人BLK就有

Doki Boomer

全篇笑點

淨係知死神因為垃圾上網玩到好唔開心
同埋nene trash

會長75萬sub了

金髮互咬

我先
火雞：ame definitely not killer

inacent

手足

死神幾乎次次第一個死

而家衝得快左

陀衰家

from reddit

巴打你係邊個？

繼續聽歌

A:Somebody kill someone plz

講完句野5秒之後就比Ame隊冧左

可能又係搵觀眾整 算啦唔釣了，我唔反Lamy

幾中

睇到佢reddit好心酸

有幾個睇得明

多謝疤狗提供笑話

船長今日肯定睇過3期生EVA

片都唔見埋

佢同rushia rt左

終於可以睇

不仲了 收島風死神quit cover參加中國好聲音 同skr同台

好女仔

matsuri有無唱kataomoi

可能真心嬲

佢對自己好高要求
肯定好sad

斷線真係

Ame已經手下留情架啦

佢同星川相愛唔洗唱

斷線真係幫唔到 最衰佢今日又唔喺屋企直播

試下玩找不同，有幾個人表情唔同左

認真 再殺死神應該怒quit cover

我都睇到
有無講點解

邊有相愛星川講到明中意男人

佢係一個DD
佢入咗好多個會
chatroom成日都見到佢個名

唔想簽美斯了

點解要係咁殺佢

返咗舊屋用舊電腦

近排佢忙到仆街 加上要搬屋

好難唔知

又釣

搬屋

應該只係佢唔識玩係咁單機好易殺

落單真係無計

只要係度po 直播link
下一秒就會係chat room 釣到既巴打

至少5次

花生會限

有冇人未睇過

會長唱歌好聽過yuna

係，連座長都落到手

點都唔會有runa份 你死咗條心便啦

想知啲聲原本係玩緊咩
Minecraft?

ina個個英文爛gag真係好on9

又釣魚 搵tuna比不如搵choco比

會長專登唱到咁難聽定點呀~ 佢揀D歌已經好易唱

Dad Joke

巴打你釣得好似仲勁

其實唔太明

仲要寫新歌

結他

Inacent諧音 innocent(無辜)

點解要咁講nanora

見你地成日話會長難聽咪試下聽
但有咁差咩

會長唱歌從來唔係賣好聽

innocent
inacent

屌

仲有 Let's tako bout this.

比會長rickroll左

同接16k

真gachi

呢度黎講個撚個唱歌都難聽

RICKROLL

一線尾

Coco 75k

越難聽越想聽 熄唔撚到呀 我做乜撚野呀

所以呢度話好聽
就真係好高水準

你聽過會長一開始唱 就唔會話佢而家難聽
會長而家算係普通卡拉OK水平 同團長CHOCO差好撚遠

笑到肚痛 唔反润了

無睇前面, 究竟公主係整緊咩糖

你要咁講又得既

同步率400%

又bin幾個鐘之前個團長

Holo唱功見得人一個手掌數晒啦

tama hachi ruri risu 仲有無

讀k 走k

我自己會話係貓同羊
貓把聲真係屈

波羅ノ鬼

團長唱歌正囉

真神回

A鯊，識揀歌識唱歌

波羅

嗰陣全部回家仔唔敢講 佢唱慢歌真係好正

加埋個背景 好迷幻 拎罐啤酒先

團長 choco watson 重有邊個？

Ride On Time都好犀利
更加唔講前世啦

係
依首最尾唱得好正

Fly me to the moon

好似熄左slow mode
咁勇

原來百鬼比人禁固左係地牢

Hater

narora
唔好扑我

一線

冇心釣釣左成版出黎
Sorry各位

心結

唔緊要啦，應該得一個人會block

人黎 貼3D

nannokoto?

咪又係得果次

呢句真唔知團長幾時同公主合唱

我覺得呢首先最正

仲有for coco senpai

應該冇熄到 個D應該真係BOT黎..

あやめ、見つけた！

所以話gura慢歌好正 活用晒佢把聲 唔需要加太多技巧野

原來一直被監禁

重演雞同鴨講

鬼叫佢改埋同一個名

世怜女得番琥珀未唱過テルーの唄 變左團歌

勁

成班襯公主Ching唔係到串公主

佢以前D隊草Rap都好正

邊有串？

太過份nanora

我們不是holo撚嗎

呢首係邊套動畫，好熟

好撚仆街

哈爾移動城堡

哈爾移動

啱先一入去發現miss左少女レイ 好想聽呢首
btw真係好聽唔怪得可以同星街とこ平排

Holo撚不等於公主粉

天空之城

見到會長嗰邊支那人洗版

會長唱緊乜鳩

自膠一打

魚餌無處不在

岩岩訓左無睇到佢地五期XEN聯動
跟住岩岩睇record最好笑都係有個叫aloe love入左黎

唔怪得鯊魚想射鳩華生

一開始就比華生推落海

錄左個位巴打上水未

突然唱歌

笑唔出
班鬼佬好嬲

點解
因為死神???

仲要英文歌 有耳福
好彩mon住

大陸仔又話會長買Like

係哈爾移動唔到
自膠一打

因為Aloe love條友亂入

佢打sc? 無理由係chatroom 9up都激嬲得人定我認真左

(song)
意大利文，好似係

一家人最緊要齊齊整整

個名已經有ptsd

而love and peace不知道aloe是誰

一齊退社

咁撚地獄

唔係入左GAME咩條友
利申我MISS左呢PART 唔知

喊就有，嬲真係見唔到

唐巴嚟 唔好怪佢 係我哋冇睇好佢

佢入埋game房喎

會長真係唱緊歌???
淨係係到dadadada

買左3000like啦 見唔到呀

其實係唔識唱

我以為巴打你之前改左名

FB啲group有

屌我聽左d咩
好似痴利筋講野咁

今朝都唱過呢首
明明有英文版

西班牙文

笑到我傻咗

明顯係唔識西班牙文

咁厄介唐巴點解要咁

cmg

我岩岩做野無睇到..sor9

Sor9

佢應該係睇住歌詞？
中間有一大段我肯定佢係鳩唱

你見到佢擰咗邊知道係應該睇緊歌詞

CLS打J都要俾錢

垃圾YouTube ban ASMR就快
成堆bots又唔搞搞佢

Dragon Night聽到眼濕濕

推得咁快

其實潛咗水幾星期

識搞爛gag既女仔都係好女仔

會長真係勁到
話之你班傻鳩點洗

NO

琴晚團長都老師都開咗幾次先開到成

巴打潛左咁耐水, 睇番公主未

今晚合作係咪好精彩

睇番replay睇你地點虐待我婆

你係九叔？

好女仔 但唔同coco講野

點解會長唱到喊驚咁我都聽左咁耐

of course

唔明冇時間睇

放返tama bb個名出黎 即係冇愛了?

華生 第一場食花生
死神係咁斷線
鯊魚 真係笑到最後

我都係九叔

直播唔見你既打番個sc睇睇

會長DONT STOP ME NOW

EN同日本點溝通

開始懷疑會長隊完草///飲撚大左

火雞翻譯官

喊驚都ok
首don't stop me now真係唔多頂得順
完全變咗胖虎mode

抖下啦

我地火雞今晚係咁比人讚
好開心

鯊魚：shark safe 明明做緊殺手

今晚係叻女既

冇3D個時已經FING到癲

唔想比錢cover賺

佢唱歌真係幾high好唔好聽其次

把聲開始有少少沙
佢唔休息真係有啲擔心

心心

我係九叔呀hi

終於唱完
希望佢真係會抖下

搵人開新Post

聽朝meme

佢唔攰我都攰桐生會舍弟唔易做

我開wait

998

999

1001